東鐵九龍塘站路軌有異物

又停晒

動物都自殺

屌我要九龍塘坐車返工啊

請假

邊到有

好撚在今日返早

東鐵線額外行車時間...

九龍塘

有動物入左去

無事了，架車行返

九龍塘廣播話有動物闖入路軌

ok

動物台巴打跳左入去？

已處理

不停站列車行番咋，屌佢

巴打企邊卡？

鐵路事故

東鐵綫服務延誤

01/11/2018 08:28

東鐵綫列車預計需要額外行車時間，請為行程預留充裕時間。

仆街 啱啱係紅磡上車

啱啱入到站

不過架車上面有人暈咗 又要delay處理佢

有狗入咗路軌

同車

你邊卡 俾叔叔睇過係咪真係g奶

屌 係大圍收左皮

其實貓狗入路軌要stop服務係好反智

你搵全車最肥果個就係啦
G奶點會係瘦

y

多謝動物撚

不如一槍打死我啦

阻左幾多人返工 經濟損失幾大

撞到隻野架車要維修你比錢?

60 70公里碌過佢我都幾肯定好小事

屌 係咪真係動物都唔知

直過，收工先收屍咪得

同一架巴士碌隻甲由一樣

個個月都整到人拎唔到勤工獎

啲動物真係好撚自私

個公告係話有動物

沙田先撚完狗

撐停服務果堆仲仆街

我屌你老母啊

狗： ->

過咗九龍塘，冇事了

有冇大圍去旺角東既巴打 架車係咪係咁停

無事行得算順